新手問題：想買player 加耳機

新手一問：
各位Ching...岩岩睇中左兩部player
一部係 AK JR $998
另一部係自稱香港品牌 K Music K1 $750

平時我會聽開J-Pop + J-Rock+ 鍾意偏重低音既歌
本身耳機用緊Shure 215 SE
想問下兩部機黎講 邊一部好D?
早排都試過兩部機
AK 部偏人聲出D Bass就輕D
而Kmusic個部就重Bass

另外就想問埋耳機
睇中左對Fender x2 $1700
呢對耳機買唔買得過？
有時會用電話聽 唔用Player

想收集一下各位意見
Sorry for 1999.....

個個入黎睇J圖，擺低個負皮就走
bye～下次見！

你地唔好咁啦

Player可以試下n3比上面兩隻扺玩，fxa2 bass嚟講唔錯，下潛力深，手機推冇問題

建議用1700買player, 1000買in ear

或者所有錢買in ear

其實你答左自己

本來想答下你
見到堆圖，不了

fxa2 用緊 唔錯
不過粒耳膠一定要換

整唔見左個se315,
想買番個耳筒500至1500筆直
有咩推介，最好有耳筒袋

因為上網搵唔到資料
唔知有冇保證
加上介面唔多user friendly

你都係為睇圖姐下話

本來諗住入黎叫你買錫安劍耳機
有j圖就算啦 拜拜

淘寶野扮土炮player

IT03

all in 左耳機先

姐係垃圾？

又唔想咁快換住

K MUSIC係咪同EVENING STAR同一間野推 淘寶垃圾扮本土

點都一定all in 耳機

留名學嘢

All in耳機
Player一買就買番3k起跳先係人用⋯⋯我覺得
30r/s1果2隻另計

at lest 1500

... &referer=ZD4TPF

呢隻可以睇下